====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi le jugement d ' un projet , quelle que soit son échelle , ne peut se faire qu ' à son achèvement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

